各位區議員手足 永續連儂牆重要性

1. 建立公共空間，畀公眾表達意見，咩人都可以表達
2. 向銀髮族，小朋友作民宣
3. 建立其合法性，popo政府唔可以拆
4. 和理性繼續抗爭，直至五大拆求
5. 向政府展示時代革命並未完結

推畀咁多位區議員
真正和理開花
無得畀popo 拆
手足唔會痴民宣而被捉

自推

幫推

區選後而繼續

係時候重建連儂隧道

名正言順 popo 無得拆

推

想全港都好似中大咁 有地方俾人塗鴉

Popo 行過要保護Lennon wall

睇住Lennon wall 屌黑警

push

推畀區議員手足

推畀民陣

推畀泛民

推比手足睇

推畀手足睇

推比社民連睇

求下你地

幫下手足

幫下民宣組

推 支持各區建立連儂牆

要為連儂牆建立合法性

手足 幫下因痴文宣畀popo拉嘅手足

連儂牆真係發揮到作用，知唔知D手足印野洗左幾多錢，好多係學生呀屌你

推
但係要搵方法
並不代表而家做緊嘅會變得安全

推畀議員手足

係

利申：有朋友因痴文宣畀狗咬

有朋友畀狗咬添

pish

同意 勿忘初心呀

永續連儂牆

推
希望可以光復社區

光復香港

推

推畀公民黨

推，同意

五個月啦

Push

唔好忘記因為痴文宣畀狗咬嘅手足

好希望你地用你嘅權力

無錯呀
黑警係呢個選舉做左幾好多滅聲工程

包括捉貼連儂牆的人
暴力對待候選人
被人耳仔果條藍絲尚未提告

仲有問題選票

更正：咬人耳仔條仆街仲未告呀

我覺得贏左區選可以開心一兩日
之後就真係務實做野，例如議員真係做下民生野，舉辦活動等果區凝聚力好啲，再慢慢浸啲香港當刻困局
之後我地就連儂牆大裝修，要重要整好佢

我希望民主派今次真係做野

一定要百屌持續監察佢哋

推！！要快d搞反文宣！！

推 還我連儂牆

連儂牆是香港人的

推，有利嘅利一定要做，區議員要幫手

民政署有大把錢玩連儂wall，大家放心！

冇錯，起連儂牆好過果D濕9避雨亭

名正延順，18區都整官方連儂牆，限貼限時間，大家都公平發聲

推上去

ppppp

值得討論

推
比仆街拆曬，要換新了

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

連儂牆常規化！！

再起過

光復連儂牆

建立連儂牆係社區表達民意嘅地方

係時候俾個機會"沉默的大眾"轉軚

講得好，連儂牆對無論短期選舉，定長期公民教育都非常重要。

有文宣地方，宣傳民主！

區議員辦事處=連儂牆

係囉，屌佢喺區議會門口痴

高質

邊個黃 邊個藍 一睇就睇到

睇多d連儂牆

係時候整張list俾議員做

推～～

呢個真心有用 畫個位出嚟比人做文宣

推啊，十八區都要

係，我要區區都要正式既連儂牆
其中一部份係俾，過身既手足，我唔會忘記佢地

呢個得喎

呢個要推呀

出年立法會 你哋同我做好地區工作

再做多步，常設社區播文宣片，長遠同政府喉舌抗行，將公民意識帶入社區

先決條件係人流多.....例子就好似旺角東條天橋 無記錯就係屬於區議會 可以名正言順咁用就正 !!

永續

真

連儂牆合法化

連儂牆好重要＋1

對家依家玩放火

認同

推推推

同意 公共議政空間

自己辦事署門口咪得

建立社區民主牆，善用隧道空間。

推呀屌 社區工作唔可以停呀

申請禁制令禁止d仆街拆牆

學返班警甴做d嘢就冇死錯

agher

全港行人路應由石屎路改為磚路（百碎磚）磚設計上需要改動，其大小竹要配合手型設計

呢個推，夠哂和理非，又合符普世民主概念

樓下連儂牆有嗰啲condom嘅poster(即係話義士唔係condom)老實講你整啲咁嘅文宣想畀邊個睇... 我哋嘅target係師奶同埋廢佬呀,唔使咁前衛

強化黃色經濟圈連儂牆好重要

true

Pish 連儂真係好多銀髮小朋友睇，好重要

支持

啱呀

每區都要有永久連儂牆

如果成功爭取到
係咪應該每個大型屋邨至少1塊同巴士總站之類地方整1塊

pu

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

新人來年1月1日先上任
12月仲要睇住而家班撚樣篤眼篤鼻

新區議員要來年1月1日先上任
12月仲要對住而家班撚樣篤眼篤鼻

128

連儂牆越黎越難起，要諗新策略

深夜貼文宣 都俾狗埋伏

pish認同

區議員手足可唔可以幫手
好多文宣手足都好容易俾狗咬走
一係你地得閒去幫手睇住佢地 咁可以變多人啲嘅時間整連儂牆 唔使夜媽媽俾狗咬
一係就令連儂牆合法化
以後文宣手足就唔使驚

Up

至少保衛左大埔同黃大仙先唔該

2020年
手足唔要再危險

列為2020年首要任務ok?

仲有工會

希望公佈所希連儂牆的進度

推！

一定要攪連儂牆，宣傳好重要，而家777 就係想同我地玩宣傳戰

借個位黎推：

2020真普選聯署：

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

【重建主權 • 革命在線】

推到連儂牆合法化 好多銀髮族都要靠佢得到資訊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼